A0 女揮手區

讀緊u都出唔到pool
由細到大都冇人追
有暗戀下人既 不過唔多主動
最多主動text 幾次就冇下文
朋友話我樣同身材都okay
不過份人被動 少異性fd
見到啱feel 既仔仔仲會怕醜唔出聲
準備A0 grad

Pmed

人地text你 你點應人先

樣子如何

Tg?

正正常常 問下返學d野
見到佢出post 就pm 下佢

樓主如果你中意靚仔就pm我
如果唔中意當我無講過

正常人樣 化妝後好睇d
但絕非女神級

我都係啊

絲打俾tg我認識下?

好想識你啊 pmok??

朋友話我樣同身材都okay

頂樓主你真係無視我

A0 grad asso既小毒丁

唔識用pm功能

有化妝打扮著下裙既

我見到自己既將來

冇唔忿氣 我認自己唔係靚女

依個美麗既誤會啫
不過你好想拍拖咩？

有頭髮冇人想做瘌痢既
冇拖拍ok 不過有就更好啦

樣你會貼

身高 體重 講得啦掛 最客觀

你講得岩

16幾cm 百一磅

咩邏輯
不過你都係隨緣啦，唔好為拍而拍

不過social d，識多d男仔先啦，返下教會，參加多d活動咁

會脫毒改下自己性格 而家都係識下朋友先啦

啱架 加油

同我一齊去做義工

A0老女人好恐怖，唔敢掂，真係不了

你貼張相剪左個樣比我地評價下

同樓主一樣，不過柒頭皮一件

主動少少啦 俾多d signal

你唔俾signal，好多男仔唔敢進一步發展。

點比

點比x2

btw sem break 唔會見到佢

主動揾佢出街，見佢同其他女玩示不滿

樓主最緊要唔好俾人呃到上床

A0乃貴寶

a1 表示想認識下樓主

除左唔係讀u
其他都同樓主一樣

Pm 我 留tg吹下水都好

讀緊u都出唔到pool
由細到大都冇人追
有暗戀下人既 不過唔多主動
最多主動text 幾次就冇下文
朋友話我樣同身材都okay
不過份人被動 少異性fd
見到啱feel 既囡囡仲會怕醜唔出聲
準備A0 grad

讀u女仔都冇人追 個樣可以有幾ok?
你朋友梗係話你ok 唔通話你樣衰咩 記住 係朋友互評既情況下ok已經係最低分

想係連登識仔？跌鬼死你

小毒丁會有老婆 點會係你將來

點解唔主動？

Pm我，做個fd,有feel就一齊拍拖

應該係眼角高賴唔主動

pmed

自認美極

主動下啦
衰左最多柒 柒一排就唔記得
唔試就無 無人諗到你想法係點

讀緊u都出唔到pool
由細到大都冇人追
無暗戀下人 都唔多主動
朋友話我樣同身材都唔okay
不過份人被動 少異性fd
見到啱feel 既仔仔仲會怕醜唔出聲
準備A0 grad

又引厹

又係到釣9公
我唔會上當嘅

我意思係A0 grad 自膠

絲打我地點算好

pm

無圖無計傾

因為一直得我一個主動
其實覺得佢係禮貌性覆我

你以為姐
你中學女校？

都ok 樣衰

利申 a1 真毒 pm plz

明白 雖然答案已經幾明顯我都會一試

唔識分係禮貌性覆定點
男女 有男仔fd
同冇興趣既異性朋友whatsapp就好正常
唔會諗咁多

朋友話朋友就梗係話ok啦 唔通話你好樣衰又矮又肥咩

我成日覺得女仔嚟講樣ok都冇拖拍就係性格出咗問題

原來係善意的謊言
個人比較文靜
衰d講就係悶
係男神面前表現拘謹
驚講錯野

儲定錢買姑婆屋

A0 grad
唔靚，主動都冇用果種

依家嘅女仔個樣正正常常都有拖拍啦
係唔係絲打你衰咩唔知ja

利申:A0 唔識追女

好無自信

之前返個兩份短期工都有人追， 而家搵到份穩定d ge 諗住長做就冇人追

我d朋友都係咁同我講 冇啦冇啦

利申：仔

岩呀 其實性格都可能係問題之一

same here
可能主動下會有人要呢

唔會既 可能有奇蹟出現呢

利申:A0 唔識追仔

絲打冇接受到？

女仔正常樣+性格好少少點會由細到大都無人追

唔知

你朋友安慰你

A0 grad
2份pt 辭職過成個月先有舊同事話有人對我有好感，當堂
下 ?! >唔係掛我都有人中意 >想dum春 >食黯然銷魂飯

點解自己咁蠢呀

辭左職之後同鐘意你個人冇聯絡？

9up冇人會怪你
唔講野先係死症

A0 grad.
摺到你唔信.
搵唔到個岩傾既,
都係自己一個最舒服.

出街久唔久都有人抄牌,
次次都心諗, 咪搞啦

點為止岩傾？

有人抄牌 絲打應該幾靚女

我22歲架啦

仲有時間既
大把人三十歲都未結婚

不過要等幾耐

其實最緊要明我.

講飲講食追我無用的,
好鍾意鑽落去傾 d 好 deep 的野.
有時覺得可能得哲學佬先搞得我掂
而且新識既人唔會講呢 d 啦.

難搞, 我都知

我夢想係27歲結婚
夢想就係夢想 只係一場夢

a0 grad engine 毒撚

55

冇拖拍既男仔仲擔心過冇拖拍既女仔啦

中學冇仔
利伸 肥婆 但中學都有男仔鐘意過我

100%樣問題唔駛講

有冇咁撚多A0女呀

點解我識唔到冇拍拖既女仔

樣係一個問題
啱唔啱嘴型又係一個問題

試過一個女仔樣正常
但完全講嘅嘢係九唔搭八
就算佢係秒回而且又唔hea
但我完全唔識點應佢
基本上佢一答就等於係話題終結者
我本身都對佢算有興趣
一開頭都會係咁開話題
但耐左就
最後好冇癮唔再搵佢

收皮啦
以為自己邊個

40 A0女表示 同意

選擇單身得罪你咩家陣
我又唔係怨人嫌人

依度嘅a0女有無係非處？

樓主係咪有機會你情況同我一樣
鐘意你既 你唔鐘意
你唔鐘意既 鐘意你
冇咩想拍拖欲望，除左大時大節想搵個人陪下過
一個人 有朋友 有興趣 有生活 過得唔錯
一直都單身 所以習慣單身
反而會驚驚地拍拖

直到你身邊朋友問你感情狀況，佢地替你心急
你先會開始心急

唉...

你好好口才咩 咁撚高要求

同我有d似
利申：唔係樓主 同埋係男

一樣a0 明明性格外表都正常
但一直都冇遇到中意/有興趣既人
有人追但又唔啱
好驚a0 grad

頂我又係 上網google過呢種好似叫性單戀
都唔知幾時先開始到一段關係

其實真係講機遇
有時條件唔錯但無人approach都無計

女人真係好，等人上門就得

唉 正常樣a0巴表示

參加下興趣班，裝個交友app，排住隊比你簡

A0仔 在此
只求一心一意既女人
我會努力建造一個美滿家

A0女請投我

絲打 有無興趣認識下

Year 3 A0...毒絲

好多時其實一般樣都有男睇中 就係見你靜先唔敢埋身渣 女仔都做主動 不知幾多人開心緊

仲有一樣 係相處好耐先會鐘意人，但係你一早入晒friendzone
普遍對感情遲鈍，一直會同自己講 自己當佢係朋友
到人地熱情過晒 先知原來鐘意人
然後慢慢去放低
我估呢樣先係a0主因

美麗的誤會

另一方面睇, 佢哋過咗三十歲 價值大減

留低tg la

連登既正常樣,不了

唔小心負皮咗 #sosad#

哪來的自信

公平討論 係好多 樣7, 但係正常人樣都有幾個嘅

我想問咁點撚算 有冇得醫

woo.. 有無圖睇下？

大學畢業都出唔到pool 一係極度港女 一係樣衰

咁正常呀
拍拖緊係搵個岩傾既
話不投機半句多啦

一齊加油呀
夢想看似不切實際 其實很有意義

Hi

依家好多男仔都被動架

有冇咁sad呢

絲打起碼有人欣賞你呀

樣衰係原罪

有
我身邊大部分fd都係

Hi I'm here

pmed 偽毒

你同佢講咩話題？
可能佢唔明就就求其9 up
利申：我係

9成似 絕對係咁
冇feel既約我出街都唔想去
果斷拒絕
有feel既就唔熟
永遠唔會見到
然後每年見d姨媽姑姐
就係問我拍左拖未

終於搵到絲打明白我感受啦
大家都唔信我
d中同以為我入到u一定好多仔有pool出

有冇諗過係鐘意暗戀人既感覺而唔係真係鐘意個人本身

好似要主動地被動
不過我唔識

5p交友區

會唔會係樓主講開啲話題會唔會太偏門
又唔講飲食 其他人好難搵共同切入點同你傾

btw 我都唔係好識同陌生人開話題傾計
我都改善緊

岩呀
六月飛霜 世界怪得誇張
誰又去決定誰正常

想係學校識 好似冇網上識咁危險

我會試下
不過驚好似隔離巴打比女倒追個post 咁
個女仔好慘

我反而係一早知自己鐘意人
跟住就淆底唔敢同佢講野
如果我同絲打你既感覺溝埋一半平分
可能會出到pool

正皮番囉

鍾意瀨a0原汁原味閪 pmpm

利申：未畢業

利申：唔識用pm功能

唔好信 我慣架啦

又唔會 我冇乜特別喜好
多數同同學都係吹下學校活動 reg咩科好grade咁
同女仔係多d話題既
傾仔仔傾化妝傾八婆野

主動啲識男仔
過左大學就玩完

上john

女仔驚條撚

我都溝過女校女女
係較難搵話題但都搵到

未見到大學有正常女仔冇男朋友
出黎社會更加欣宜level都有仔

同唔到男仔溝通

一係就圈子問題
不過完全無人追過就真係....

不過我都唔明
係咪有d女仔真係收得太埋想識都識唔到

無咩關係
蠢嘅人永遠會比人呃
你有腦或識搵個熟嘅朋友幫手分析下都唔會呃到你

收得太埋係因為眼角太高姐

Tg:killgor

唔好成日只係同返班女仔frd玩
試下走出comfort zone 搵男仔玩下…話唔定唔洗一個月就拖到件

我一年起碼有一兩個示好喎
講緊已經出黎做野
邊有咁多機遇
增值自己啦

唔係既 我都見有d女仔真係少同男仔溝通
當然正路係男方覺得佢正會自動搵位入

識個兩個女仔圈 入面基本上都A0
一個圈話同年紀的無個睇得上眼
另一個就崇韓/鬼仔
點搞

我都遇過
feel到個女仔有心回，但佢好似唔識同人傾計咁

眼角高到咁等做老姑婆啦

同連登仔講既全部女人都是雞一樣 講下姐 如果真係真心左就輸了

係唔係女仔都鍾意搵個大過自己嘅男朋友

不過要搵single男點都易過single女

好似generally都係

我都係讀緊u住埋hall都出唔到pool

一係本身唔差 但眼角高到離譜
一係無熟既男仔朋友
一係介心重

我過2個月都畢業啦
利申: 唔喺香港讀u

西痕就返5p la

連登都好多厹

比女仔表白係咩感覺？

睇完依個post就知女追男唔易啦

唔出奇，有D 女仔樣樣都普通，但係就唔會想去追

如果對方無feel點都係難

絲打返工識唔到人？

識人係易既
不過好多都係hi bye fd
可能係我廢

上到u 都冇人追一定偽柒爆😂😂😂😂

有上，支莊頹到仆街

巴打會同佢講d咩

咁讀完書出嚟會唔會好d？
自問未到欣宜level

係呀 點算好

收得太埋係咪姐係個人太摺唔出聲
好似唔關眼角高事

有男仔fd 不過fd zone曬
唯有等開學再識過

我year4先醒覺去識女女, 但發現佢地好多都已經有男朋友
利申: engine A0

我都比啲女仔friiendzone曬

巴打應該幾靚仔
有女主動示好

點自動搵位入

即係嗰啲架啦
Wts你傾公事 傾傾下傾埋私事
放學一齊行 問下功課咁囉

我d朋友就係摺既 唔識同仔相處
同年紀睇得上眼既已經有女

個人認為冇所謂 相處得開心舒服就得

絲打

兩樣都關事
我有個女仔fd，我識左佢廿年
佢樣正常又瘦嘅
但佢中學女校 上到大學又摺冇乜男仔fd
眼角同時極高
所以到而家都係a0

中左2 3
1都可能有d

加油做野識返個

住hall都冇pool出我諗真係樣問題
有冇睇隔離台個hall故？
Hall嘅淫亂生活冇你份即係連啲playboy 都睇唔上眼

女仔有咩特質會令人想去追

讀u無可能出唔到pool，樓誰讀咩科？

sosad 不過等時畢業做工程會唔會更難識？
大學好似係Engine男仔既 marriage market
有錯勿屌

成日笑 充滿正能量 見到佢笑自己都會想笑

利申:顏值影響一切

好想pm哂上面啲正常樣絲打
喺香港地有正常樣做女朋友已經好好

女神高攀唔起

不要為拍拖而拍拖
女仔要保護自己
A0 不是問題 要學好相處 同 忍讓
帶眼識人

紅巴

咁我收得皮
只有我主動對男神咁做
係有仔聊我吹水既
不過我冇諗太多
純當fd咁傾計

pm me

呢兩樣真係死罪嚟
你有冇諗住點醒下你個fd

住摺hall女層 隔離左右可以完全唔識

細細粒成日笑都好可愛

好老實講
我唔係好明點解要對男仔咁有戒心
有冇諗過係expectation management出事呢
眼角高->搵唔到白馬王子->個人再摺d->認為自己係顏如玉->眼角再高d
根本成個loop黎,同埋所謂眼角高姐係指d咩
樣/高度/家底/內在
乜柒都唔講撚知點幫你姐
最重要得一句
[順住感覺做人啦

點左佢好幾年啦
最弊佢係牛皮燈籠呢

可能係人地覺得你fdzone左佢

細細粒已經好可愛

利申:好中意細細粒，可愛型嘅女仔
會好想照顧佢，保護佢
俾佢嗲兩嗲就會融哂

靚仔又覺得冇本心
主動又覺得人狗公
被動又覺得踢極唔郁+女仔冇理由主動
毒撚唔洗講啦

普通樣，普通高度，學歷... 都係普通

我覺得有部份女性去到某個歲數 就會開始理性諗嘢
諗自身現實 男方有冇錢 收入高唔高 之後生活
而導致佢地好理性有結果 就係唔拍拖

原來女人都有同毒撚差唔多既loop

我講緊tvb個細細粒

主動好呀 我都想有人對我主動
毒撚冇咁多女仔fd 更有安全感

其實唔明咁睇樣做咩
搵番個真心錫佢既仔唔好咩
是是正正咪夠

利申 有女

同意
但好明顯呢種女仔人生冇大志冇目標

Pmed
夠主動未 ？

唔識收pm

教完你係咪同我傾計先

我建議啦
其實妝化唔化,裙著唔著都好閒,我女朋友由岩岩識佢到依家都冇化過妝,裙都極少著
好多時係性格決定
反而個人去多d唔同地方玩,特別係冇咩熟人既地方就最好,逼自己social,試下同唔同男仔傾下計,用下唔同方法同佢地傾,慢慢就會知男仔想要咩同點諗

其實男仔冇錢唔緊要
最緊要人窮志不窮
有上進心就ok

呢個term呢 其實就好敏感的
你點定義

Yes
你重視結果定係過程先
老實講,勤力就一定發達咩

依家有女仔日撚日淨係想搵個有米d既男仔養自己
呢d人唔識好過識
第時生左d咁既女真係唔撚認佢

又要看文字繪圖

知道自己長處
定立工作目標 e.g.幾歲前要做到咩位，收入幾多
會計劃將來
小妹愚見，不喜勿插

但係如果做唔到呢
有個目標但唔代表一定做到架ma

賜教plz

收到，謝巴打賜教

連登有pm架咩

同上呀 同埋通常啱feel果d都有女

其實我都係班男仔fd教我先識
只不過將d野tune番做男仔姐
同埋真係唔洗太驚人,盡量唔好太預設人地對你有意思
盡量順其自然就好了

A0 仔

15X 矮仔

一般女仔幾多歲開始急
緣份依樣野真係好難夾

令你覺得岩feel既男仔通常係點樣

其實唔只外在 內在都好重要
我身邊都有d咁既fd 睇外表真係覺得佢冇男友好出奇 但識落就知點解佢冇男友

會唔會有個問題係
你岩feel=人地都岩feel=一早有女

咁set 個可行d既目標
可能講緊一年要加幾多人工
如果達唔到心目中既水平就搵過第份轉工
做唔到都冇所謂既
當係set個目標挑戰下自己
咁巴打你對上進心呢樣野又點睇

冇女既都唔識溝
我好似失敗d

我女朋友欣賞我既地方唔係話有上進心
而係欣賞我對個社會有睇法同熱衷去改變依家既情況
好認同做人要set個目標
但真係唔洗強求既

船頭橋頭自然直 呢啲野急吾黎 出去玩多啲活動識多啲人 總會撞到緣份 雖說我都係A0 祝樓主早日出pool啦

想識你 可唔可以比我媾下

當身邊同學開始有著落
親戚又問你做咩唔拍拖既時候
我諗係18歲開始

岩呀
果d女既格都臭臭地

點解既
佢有咩問題

都係巴打心水清

巴打突破盲腸

Pm就冇啦
留個tg等樓主加我

份人港女到仆街而不自知

好呀 祝你都早日搵到幸福啦

hi

最弊係連佢屋企人都咁話佢 但佢覺得自己好無辜
完全唔諗下連呢個世界上最包容你既人都咁話你要反省下自己

放低你既tg

咁你仲同佢做到fd既
厲害厲害

留名 , 樓主有咩興趣?

好多人同我爭

樓主一定好撚樣衰

你出左黎做野未

a0女得一個原因 就係自己唔想
幾撚柒矮肥婆都會有人追

未
純粹個人諗法，sor for 1999

人地一開始講到明讀緊u
其實我家姐做左6年野,先得25xxx

我22呀 其實我唔急 只不過身邊d女仔fd都有仔 識過男仔fd 但係佢有女就開始疏遠 我都唔知佢想點 我都明佢係要避下 但係唔洗擺到明fd zone架 出左pool就唔洗識其frd咩 我唔明d仔係度諗咩

有d講得太易feel
可能大日就會明白
除非你的另一半係專業人士

已經算幾唔錯啦其實

會計算唔算專業

可能係佢gf要佢疏遠

我覺得算 要有牌

要傾得理囉 我咪係果d又細粒又嗲嘅女仔 成日比人以為我鐘意佢 仲要同親d仔玩得埋 就比人傳

驚女朋友嬲豬掛 好多都會保持安全距離

咁慘

但佢對佢條仔有段時間俾太大壓力
搞到佢條仔有抑鬱

係 我係9upper sor

讀完PhD做post-doc而家都無佢家姐個位呀

應該係話佢對我feel果陣 我未對佢有feel 果陣識左個幾月

咁個時佢有冇追過絲打你

求真絲pm？

老老實實
我都幾驚第時做會計會冇時間陪女朋友
朝10晚4半,放工直接番屋企訓,星期六/日留係屋企hea,同埋平時番工都唔會留意邊度有野玩/有野食

可能係啦 等緊佢下年返香港陪我飲酒

女追男隔層紗 男追女隔重山
幾時都咁話

樓主無視左我個tg

正常我依家有女都自覺唔同咁多女仔朋友聯絡
除非好熟好熟個隻

post-doc 原來得咁既人工架
以為搵好多

唔主動真係死罪

唔會啦 暗瘡肥婆都有仔
同性格關係大d

我係返工果陣識佢 返左二三日之後 咁啱24號果日收夜 我地收工食m記 食到兩點幾三點先各自返屋企 佢都幾nice 我地本身揾唔到地方食 後尾吹住風咁食 佢仲話驚我凍親咁囉

仲有會計師考試多到喊，合格率得幾成

女仔適當地做少少主動係好事

冇tg喔親

未講完呀 學術界你唔係做prof有教席 唔會點加架人工
搵食艱難呀

同埋相由心生架 性格好人都靚d

我好易就同人玩得埋 所以有時會有女仔唔鐘意我

身邊d 女仔fd全部勁乖 幾個都a0
質素一定唔算特別好 但又唔會係差到無人要
性格問題多
唔好話友誼波 想抽下水都好難 (好似離左題)

利申 u grad好幾年了

問下人有無興趣睇邊套戲咁
睇得就好自然食埋飯啦

好似幾浪漫
之後冇繼續發展咩

咁靚女但份人港女格呢
利申：見唔少

咩道理嚟
自己同異性做唔到fd就妒忌

其實最好定幾個條件出黎揀人
無定義既話搵唔到岩既人
問下自己想要啲乜
而且你揀人人揀你
睇返自己條件定

點解佢地會咁
巴打有冇高見

唔係好多既
橫掂open book
只有考試就有框架可以捉到路
唔洗驚

咩叫上進心
個個人定義唔同
唔好人講你又講

唔熟無啦啦咁做會唔會好怪
覺得會比人reject

呢樣真
識個人好鐘意玩drama,而且用唔少時間
有時佢男朋友間唔中參加遊行都俾佢屌到仆街
話曬時間做埋d冇意義既野

sor for 1999
絲打你既定義係咩

佢果陣鐘意另一個女仔架 我都有份幫佢約果個女仔 三人行咁睇戲食飯 不過個女仔一直冇feel 個男仔之後都去外國啦

樣同身材ok都無人追？

女仔點做都唔會怪
除非你怕俾其他女仔講姐

所以我咪好少男仔frd囉 再唔係就遇到抽水嘅狗公 真係救命 有時遇到太主動嘅男仔 我都會下意識咁避下

依類人真係溝通唔到

其實又唔係叫佢跟埋去 點解要屌
就算拍拖都可以有自由
用自己私人時間做想做既事掛

一係樣衰
一係眼角高

又有揾食post

Sosad
做咩唔down

咁冇辦法啦 响錯的時間遇上佢
絲打加油搵新target啦

我同佢冇common fd
不過如果佢唱比fd 知會有點柒

唱唔唱其實睇人
就算係男仔都有d人咩都同frd講
反正你唔知 就唔洗介意既

絲打有d慘 希望你會遇到正常d既男仔

依d case唯有繼續等你既mr right出現

同whatsapp 冇分別

你都係呀絲打

連俾我做主動嘅機會都冇

對的人 錯的時間

冇計啦 所以timing真係好緊要

我認我係柒頭皮
唔敢主動可能係因為唔想比人拒絕
雖然可能已經好撚明顯
比人知道左
仲要扮冇事

錯嘅時間真係好心up
唔知要幾耐時間先可以再次遇翻啱嘅人

你女仔係咁諗
我地男仔何嘗又唔係
但冇人肯踏出第一步
就永遠都只可以做朋友

你的樣子如何 你的人生也必如何

就算最後失敗都好
俾全世界知道你溝唔到女，笑你柒笑你𤓓
但至少試左 唔會後悔
不過真係好柒

女仔好少會同唔熟既人去街

朋友嗰種熟算唔算
就算去幾多次街都可以係朋友
甚至係兵

岩呀 咁男仔呢

只要對你無feel
無論出幾次都係朋友心態
唔會有進一步發展
簡稱fd zone

最未個句

男仔好似完全冇所謂

但你話你feel到個男仔對你有feel就突然唔鐘意佢係咩心態...

我冇咁講過 好似係另外個絲打嚟
如果我對個男仔有feel而佢對我都有
即刻9衝啦
不過我唔識分男仔點做先算有好感

冇所謂

主動約你出街
會成日搵你囉
出街前會做好多功課囉

冇興趣通常都係去到有乜食乜

絲打得閒果時tele吹下水

呢d要睇緣份啦 唔知幾耐先會遇到自己個soulmate

你啱

我從來冇話過我唔鐘意佢喎 只係果陣佢鐘意果個人唔係我 我q佢手仲驚比果個女仔見到 睇落係佢fd zone我多d喎 佢之後都冇問我係咪當佢係frd

我覺得肯聽你訴苦 關心你 有事會出黎保你都算係

中學女校，大學文科
準備a0 grad
之前傻下傻下去左搵睇相佬問姻緣
佢話唔會有拖拍，嫁唔出
我唔想a0死

想問絲打如果你開頭對個男仔冇興趣 係咪就算佢點搵你都唔會有？

呃飯食既睇相佬一般會講好說話，
你睇果個一定係堅揪實學既睇相佬
一定無老點你

睇相佬不能作準
之前有個話我會留級
結果入左u
絲打有冇人追下？

唔一定嘅 我覺得識耐左 你比signal佢 個女仔都應該會feel到

小小主動都唔比; 同埋總係人性本惡咁, 對埋身既男仔好有戒心
有個咁岩又真係差D比個陌生人呃左隻豬
可能有D影響

通常Soulmate 都淨係做到朋友
我個人覺得

但自己食又真係食唔落 同埋自己有了
又題外話, 自己條女之前都係A0
開發上都真係有D困難 邊方面都係

個人認為係 有feel就一早有左
不過有d女仔會傾傾下whatsapp沉船
可能個男仔表現出自己charm既一面
令個女仔覺得佢幾好咁
不過我就唔係咁既 因人而異啦
所以你試下表現下自己才華
可能有機既

事關追緊個女仔一星期左右 次次搵佢一係唔覆一係勁hea... 似要放棄了

比人呃又真係幾慘既
不過都唔可以一碌9打沉一船人

其實女校真係好多寶
但好可惜佢地唔識點同男仔相處
中學時代又成班女ff第時個男朋友係幾咁白馬王子
但現實有幾多人真係王子 就算有
你係公主咩？公主病就有
我嗰個廿年女仔fd就係咁

臨到埋牙就會自己縮沙 點算好

睇樓主講野應該係好女仔黎
點解會冇人追呢

無錯係 因為淨係心靈上交流
而無外在既吸引
同埋唔想破壞呢段友誼

點解仲未有法例廢除男校女校呢種百害而無一利又過時既教學方式
同異性相處, 根本就係一種學習
同異性相處有困難呢件事; 係要成個社會去埋返單

我返學果班女個樣或者性格正常d既係入U前就出晒pool
身邊根本冇機會識到女 除左上莊果年叫識過下

太多不切實際既幻想
可能係A0 女既死症

如果身邊D女仔玩得D就好

都係架, 講擇偶條件都要講幾個attribute出黎其實都玩完啦
ideal case當practical

點解 係男人就比d勇氣

雖然我都成日淆底

因為有你哩種死狗公囉

有樣睇架咩呢d

友誼可以行得更長久呀
就算外界睇到我地有幾夾有幾心靈交流
但我地內心知我地永遠都唔會過電
一世bro
就算飲醉左都係兩條友喺條街度鳩叫而唔係去開房
真係經歷過先明
所以男女係有純友誼

文字既威力

留tg 留tg
狗公們齊齊搵食

岩呀 又話學校係社會縮影
又搞埋d on9 教育制度
教育局正垃圾

我次次聽佢講男朋友條件真係反哂白眼嘔哂泡

係條件喎 唔係理想男朋友喎

點解會識唔到A0女
我識好多

睇過第2個啦

A0仔一樣都係大把幻想姐
口講正常樣性格好就得但日日討論索女

我話你好女仔炸
冇話你好樣

一生人可以有個紅顏知己
真係好正架
點解異性一定會有野
唔可以做朋友
咪又係 gender stereotype

幻想得黎唔會影響自己有有無拖拍
男仔少可因為FF而有得食都唔食 除非丁開二次元個D
女呀av呀 拍緊拖都照討論 結左婚都照討論 又無咩野

溝緊個女仔應該A0
有d吃力但都仲駕馭到
不過佢都幾靚 一定有人追
想問呢d女對男朋友係咪有好高要求

隔住個mon都知我好人
巴打可以去做傳心師

我都係A0
通常A0個問題係係自己度
以前有女主動追，又試過有鍾意既人。
但全部都縮沙
果時覺得太細個開始拍拖遲早散，唔會一直一齊既不如唔好拍，廢事到時傷心
到大左讀埋d工程科，又番工程公司，圈子入面完全冇人，個人又比較毒
好撚後悔中學冇試下拍拖。
奉勸大家中學真係要試下拍下拖，唔好做超越自己底線既野就得

從來都無人追
但係個睇相佬講我其他野都好準
安慰自己唯有當個睇相佬講錯野

d囡最常用嚟自我安慰五大理由
1. 太男仔頭 俾男仔當兄弟
2. 太被動 唔識主動 "唔識姣仔"
3. 圈子冇男仔朋友
4. 戒心重
5. 眼角高 鍾意既人唔鍾意自己

其實 當去到大學 呢個9成男性都受雄激素控制 下體=指南針既時期 你都冇人approach既話 只係有一個原因
1. 你毫無性吸引力

完 唔好再FF自己其實唔錯 只係唔識點係情場角力啦唔該

可能明明身邊有個暗戀你嘅毒L
但你無視左人地

Agger
A0唔係問題
無人溝過先係大問題

的確無幾可係有樣有波有腳都無人追 但又未必係最差個類既

你的樣子如何

絲打樣子如何

其實當你真係遇到一個鐘意既人
之前訂既所有條件可以完全作廢
幾鐘意衛蘭首街燈晚餐
誰活著未靠感覺做人才可悲
陪你到處吃街燈晚餐極歡喜
到底斤斤計較既愛情可以有幾幸福

岩呀 佢地有冇諗過自己口中既正常女仔
根本係 above average
其實化曬妝有打扮先係咁既樣

中間正正常常
大學呢幾年開始學下扮靚咁

自膠

但女仔唔同
佢地真係會用個幻想當標準
然後默默等呢個人出現

上莊住hall?

想要個韓星樣咁

樓主讀咩U架？女仔好難出唔到pool架喎

其實好多女仔襯下衫 化下妝
已經好靚

廿幾歲, 中學同學開始結婚,自己仲係A0,有冇人明呢種感覺...

最弊係佢地見人一唔啱自己條件即係閂閘唔俾機會人
都冇機會認識 點知啱唔啱
有時唔係人唔俾機會你
而係你唔俾機會人

住好近學校無住hall 都無上莊
自問都算social又唔港女性格
可能真係無乜吸引力

以我A0經驗，我覺得A0女對愛情有種期望
所以你盡量暗地裡試探下佢理想型
再滿足佢呢種投射
會令佢對你容易有feel
不過我覺得幾靚唔一定代表有人追
因為性格同主動性都有影響
就算有人追都唔代表佢覺得岩feel
加油

以前頹look翻學見到咁多同學扮咁靚
我努力緊

其實我覺得A0好多都係性格問題

佢都示好架喇
想知佢點諗

覺得太細個開始拍拖遲早散呢種心態我都有過
而家覺得可以相愛係一種緣份
就算散左又如何
咪當儲下經驗值囉
巴打有冇去多d地方識下女

一定係睇相佬講錯
我都無人追 不過老生常談 緣份既野急唔嚟
唯有做好自己 希望有人會欣賞啦

多唔多男仔fd?

都唔係架 有d自信心爆棚 成日覺得自己未遇到
自己成日吹點溝女法但又無成果
比d普通女仔樣佢睇問佢呢type點就唔出聲

係我錯

點為之有性吸引力

我認

同明星比既正常女仔
自己就學校/做野入面既男仔比

喂暗戀我嘅毒L！！！
你去左邊呀
係咪盪失左路

點先知有冇毒L暗戀我

I know that feel bro, 去多幾次飲你會開始習慣冇感覺

唔係最差又唔係最好呢
係咪可以食屎

一個男仔對你有興趣 會成日主動搵你講野

avg女仔都好有市場架

其實睇返呢個post a0 既絲打好多都係岩岩grad 啫，之後仲有大把機會

好想俾個擁抱絲打
我地加油

係既
相處落先會知夾唔夾

我都係 唉
利申 A0

根本女仔30歲前只要正正常常都仲好有market

我都覺得係

利申A0

有d街都唔撚出 驚死蝕底咁 又唔係現實未見過面

會唔會識人唔多
pool內少仔自然難出pool

幾個 真係唔多

點示好法 你同佢進展成點

不過講真，其實正正常常既女仔都應該會有人
Approach ，多數都係女既眼角太高，再唔係
無視左人地

利申個人觀察，不喜勿插

主動d喇 香港咁多毒撚，點會難出pool姐

試過追2個A0既女仔 勁難搞
身邊又有幾個A0既女性朋友
佢地完全唔係樣既問題

你岩

Pm 晒上面班絲打

好想同你地認真談戀愛

中學女校？

呢一兩年有出去join下活動
諗住識下人
而家都有主動同男仔講野
只不過全部都係O

佢地性格點難頂
巴打可唔可以分享下
等我學下野唔好咁做

竟然 絲打係咪讀多女學校
點解d男仔咁搶手

咁又唔好 朋友都可以出個街食個飯咁
佢地好似太敏感

咁又係喎 通常係最熟嘅男仔frd

同佢做住朋友先啦 可能耐左就發現你嘅好呢 你唔試點知有冇機呀

成間學校都係女
供過於求咁 我識嘅女同學都係a0

a0 9月yr2
冇住hall冇上莊
因為retake過，唔想浪費讀書機會
所以比起reu, 寧願摺拉温書爆gpa

雖然外表ok, 活躍，成日笑
曾經同有一班男仔日日一齊上堂，食lunch
只係同學關係，連約出去校外都冇試過
佢地有約過，但我住新界西唔方便

同ocamp既dorm mate都有reu過幾次，
表面上扮到好yo得既，
但係其實內心覺得似"應酬"班yo得既同學

我咪女校喔 u仲要係幼教

一日毒，一世毒
試過有靚仔fd約我睇戲，但我最後冇去到
因為覺得同佢認識唔深，費事有誤會

留過tg比人問做唔做sp

咁多競爭
有冇聯校活動 或者parttime intern個d 識下人

我身邊都好多 有d好恨出pool 有d好enjoy單身

認同呀 我d omate一早消失曬
連reu 都冇
平時摺讀書 想識個真心朋友都難
何況係男女朋友

聽個讀幼教既fd講
成班好似得一個男仔
出左pool既

我係比人話太主動 唔識防人果種喎 仲要比有女嘅上頭當住佢女友面flirt我

點解 難得有靚仔約
當朋友出下街都得既

總之就快少個A0女
Btw 其實有d怕佢對拍拖太多ff 而我俾唔到好多野佢

以前中學好興joint school活動
人地溝緊仔個時，我就好認真咁幫手搬野身水身汗做oc
諗番都覺得自己傻傻地

個上頭會唔會係借你過橋
激佢女朋友

絲打你盡責姐
不過有機會要把握呀

男仔對自己好係奉旨
要人gentleman
唔可以對女仔say no
個世界得靚仔同毒撚兩種人
崇韓 覺得oppa係存在

A0女通常都係得一個共通點
就係樣衰

但係咪追佢果d行動就唔洗再做？盡量自然咁show自己優點/好處就得？

係呀 一係好gay 好正經 一係識打扮 但有女 我果班有三個正正常常嘅仔 但係通常都唔會對同行嘅有興趣

識是個話好enjoy單身 但佢本身係below avg幾多下

多d做主動 挖開佢把口 要佢講心底話

唔出係因為同佢唔熟，唔知佢份人點
見得果2次面，仲要hibye 果種
冇啦啦約我單獨出去睇戲
我唔知自己對佢到底算唔算有意思(因為a0)
費事搞到有誤會，面左左咁
所以最後話自己臨時要番工，冇去到

個上頭出曬名通街食女架 佢女友好似興興地咁 所以我自己走人

性格問題

男人係講樣 但相都會由心生

講緊樣定身材先？

又唔會既
我諗你比d時間 A0女
佢應該就會知道理想同現實既分別
唔太過份既ff e.g.每日傾下電話
如果你滿足到佢既咪盡做囉
兩個人溝通下 做好期望管理

樣 肥妹黎

點解會認為a0一定係樣衰？
讀啲女校科想識仔都難 大把同學幾gfable都冇仔

我覺得係適當嘅時關心佢就夠 如果你係咁揾佢 佢可能會覺得你煩 會更加抗拒

識一個50幾60歲都仲A0
肥婆嚟
仲日日睇韓劇
一定要搵到oppa嗰種又高又大隻又靚仔又淨係對佢溫柔體貼嘅男人
難怪佢A0到60
仲成日話單身都活得精彩
怕咗老處女

好港女
女仔都頂唔順

我成日見到肥妹出到pool喎

肥閪都有好多市場㗎

Hello

點解會咁
佢冇諗過係自己問題？

絲表示同感
利申：有追劇同綜藝，但認清事實

對男仔冇咩幻想，因為大部分同學都係男仔，亦都知佢地成日諗衰野，
仲見住佢地開wtsapp j 隔離系既女神

藍絲

阿Q精神

見到男人就驚/嫌三嫌四點出pool呀

緊係冇
仲日日自拍

識過個又係自己根本無料但又好高要求
佢話佢知自己個要求係唔多合理 但覺得咁又點 佢點揀唔關人士

A0 killer

睇上面巴打既意見
如果主動約你
應該有一定興趣
不過如果絲打唔岩feel 都冇辦法既

其實唔少人A0都係因為圈子問題 異性唔多
加油

正fuck boy 女友面前都咁做

圈子無其實可以主動出去搵

唔一定話一定有興趣的 可以係想認識多d對方 多個朋友又得
成日主動講野呀 又再約 就應該有d野

就好似男仔中意靚女咁
女仔都好自然會對靚仔有好感
但係呢種只係好自然既野
就係因為咁，
所以先至唔清楚自己係咪真係中意佢

自從睇左個ABC港女POST
就知樣OK既絲打大概係咩樣

冇錯 咩男仔都係人一個
就算男神都係
dont ff too much

佢冇啦啦send自己自拍既相黎(收到果時笑到我碌地 )
話呢個先係佢全盛期
咁又係咩意思？

我都成日淆底呀
點算好
係咪要做好比人拒絕既覺悟

呢個要過出面個signal post問下

咩樣 想知

順帶一提，佢話自己a0但冇人信
覺得有d player feel

條友對女好溫柔架 有次叫完佢幫我攞野 我攞返果陣趁機掃我隻手 我一直都覺得佢勁好人 估佢唔到

ocamp round status見過有個男既A10,
見同組有個O1左1年半既女仔就話：
咦？！年半岩岩好，又係生厭既時候
之後係咁約個女仔去打麻雀

咁都得 組爸啱佢呀

大家好
A0男可以入來傾下計嗎?

6. 不求回應的浪漫傾向（Lithromantic）

根據 ，這一種浪漫傾向的人會對人產生浪漫之愛，但不需要對方回應。該網站還提到：「他們甚至會排斥對方回應浪漫情感。」

thx sis

加油呀巴打

但係佢組仔又唔係，組爸又唔係

A0女真係好怕事

a0 女表示
同男仔做唔太熟既fd/同學都ok
但拍拖就有d驚

絲打多多指敎
之前一直係CD-ROM，因為見到呢個POST所以註冊

所以我溝得好吃力

係咪對男仔有好感就唔知點相處咁

呢樣野真係會嚇怕好多男仔

好似我呢啲毒J可能就因為咁縮沙

有好感 = 中意？
呢個問題都可以諗好耐
諗諗下就淡左感覺
然後又覺得做普通同學就算，唔洗煩

有無d好強烈感覺架
好難淡個種

正喎

睇過巴打啲感情台comment
好識溝女
求教學

除咗返學之外，有冇機會接觸多啲? 了解佢份人係點

大佬唔好咁講野
我係成日上網睇溝女文章既
都可以話知個concept 點
但實際做都唔是好叻

Btw我個廿年fd都係女校
準備入幼教
真係唔知點幫佢好

講番個靚仔fd先
本身都對佢冇咩feel
有次我比個女仔fd放飛機，同時因為學業野唔開心，揾唔到人傾訴，
我就在ig度po左張顯示到我位置既相
(純粹投其影地下，但咁岩睇到係幾號lecture門前),
再打左句：我想有一個朋友，
點知5min後，佢就出現左話：你有個fd係度，
之後又問我咩事，聽我傾訴咁樣。
呢件事之後，我就對佢有種"感激"(?!) 既心
不過我都唔知佢係路過定係點

首歌講晒我心聲

冇
佢住hall既，但我又冇住hall
同佢又唔同系
佢又成日走堂係hall度唔知做咩
佢講過佢成日走堂，所以冇咩女同學

多謝巴打支持 受寵若驚

其實通常個男仔引起到你注意
令你成日諗起佢
九成最後都會動左心
再加上最後靚仔嗰一成
完
這些機會

我都係
唔知點解覺得同異性既親密關係有d尷尬

A0夜貓

係 一attract到真係好快

而家呢個男仔兩個幾月冇見
但我竟然未忘記到佢
可能再耐d就會

抽咩水

但係我真係唔知佢係點既人
依家都冇同佢wtsapp lu

同絲打一樣a0
雖然中學有人追
但成日好驚唔知點發展落去
之後就不了了之
到大學摺得濟完全冇人追

佢咁多樣野加埋真係難搞d

正常女仔都唔會比人抽水啦

如果半年一年係咪一定唔記得架啦

邊有咁多路過丫

有新就會忘舊

咁都有50% 機會係路過既

依個年代係咪冇晒以前自然相識,慢慢發展既關係?
係咪因為通訊易左,積極既人更積極,被動既人顯得更被動?
定係本身就冇

屌訓唔著
巴打你都係

睇你地本身熟唔熟啦
唔熟一個男仔夜媽媽黎搵你聽你呻
我諗都係想叫你飲酒放鬆下之後就

平日lunch時間黎，在學校

我都想有個女仔咁樣對我

俾A0吸引入來

起碼你有人追過呀
姐係樣貌個d都okay
join多d活動可能識到仔呢

已經成日介紹男仔俾佢識
但佢又嫌三嫌四
佢又唔係唔想拍拖
佢係想搵個好完美嘅男仔
然後一擊直落結婚生仔

巴打同佢有機會見
有冇諗住去馬？

深有同感

我不嬲都係夜貓黎

希望會
應該會慢慢變淡
大家可能幾多轉變咁

A0 仔訓路着留個言
中學男校，大學有過兩個crush，不過一發現自己對佢有好感就驚，驚唔識同佢相處，驚自己未ready拍拖，最後唔敢追人
其實男女都一樣，做主動果個都係會驚

正確

Black list
唔小心姐 做咩姐佢

人愈大，愈夜訓，
11pm會有d眼訓，但捱過左就完全無睡意

你個同感只限最尾一句

似因為巴打個樣多d wo

覺得你抽佢水
唔小心姐洗唔洗咁

我自己覺得男仔唔做嘢一定食長齋

好mean

其實做介紹人都幾煩
好就話姐，唔好分分鐘俾兩個人怨你靠害

我係啲時間愈推愈遲
平時兩點就開始眼訓
之後三點
而家要四點

鬼叫識左佢廿年咩
但真心佢外貌係正常兼瘦嘅

咁唯有祝佢好運
初戀結婚唔係冇既
可能十對入面有一對咁
到佢心急個時
可能就會降低要求

中學11pm訓，
retake果年12pm訓
yr 1 1am訓
暑假2am~3am訓

有時第日明明要早起身都唔捨得瞓

呢d人要求性格定靚仔有錢多d

agger
心諗：差幾粒鐘，唔訓啦

係呀 真係好攰
到底你當我係咩

因為女仔就算明對人有意思都唔郁等人溝
人地黎溝你又吊高黎賣
最後要我地男仔極主動
主動少少又狗公

其實係街抄牌work唔work？
即係望下有冇啲女仔有眼神接觸而ff有好感個啲
啲女仔又會覺得做個fd都好，未必比你就受溝 咁點搞？真係用做fd心態？

追post la
太多 我唔想打

有錢嘅靚仔

怯 你就輸成世

抄到又點 你唔識講野仲衰
通常一開波都話做fd架啦
唔通一黎就話我想溝你咩

冇錯 總有一方要踏出一步做主動
被動個方如果唔比feedback
真係會令人好淆
唔敢再做任何野
特別係對A0既人嚟講

四句都同感

就正如我留左tg你都唔俾feedback 我

女人唔瞓好易殘
仲好似會影響發育
但真係瞓唔著

其實fd搭fd 拎左女仔電話之後點r水吹好 又唔想好似狗公咁一開波就flirt

我覺得自己想要一定要自己爭取嘅
就算人地喂到落你口 你都要掹大口先得架
做主動唔洗死嘅 最多柒姐

會唔會係放置play緊你

最怕冇feedback
鍾唔鍾意都出句聲丫

咁a0圈細既仔可以做到啲咩
其實可以傾咩話題 如果本身圈子唔同

仲高要求好多
係我眼中呢類型男仔唔係絕左種
而係從來冇出現過

因為好多女唔會做主動

年輕有本錢
過多幾年就唔得架啦

但會比咩signal

入佢個圈子
但唔好入錯朋友圈

之前試過
而家同女方fd都做唔成
扯皮條真係不了

眼瞓起上來撐都撐唔住

通常都係俾位你入
例如你話有套戲想睇 佢話我都想睇之類
唔會抗拒你約佢之類
不過首先你要開口約囉

打仗出擊都要講成功率有幾大啦
俾適當既暗示人地啦

笑左

其實我覺得女做主動最好 係主動比第一次signal人
因為男追女 女真係唔多唔少都驚人地另有目的
女追男會唔會少啲利益衝突 男追女 女唔鐘意有機會覺得冒犯話人狗公 女追就唔會

我淆呀
一直比屌你

呢d 咪A0問題囉

其實拍拖直落結婚本身冇咩問題
係佢on9以為自己咁有條件姐
好老實講,雖然唔知佢有咩條件,但滿足到佢果d又會唔會揀佢先
又係一個Expectation management出事既人

我由細到大都好夜訓 唔怪得對波唔識大

無意冒犯
巴打係咪a0？
感覺上巴打似想識女但冇膽識？
女追都會俾人話發姣姐
其實男追女 女追男都有一樣風險
但社會風氣係男做主動
你下下船頭驚鬼船尾驚賊又要女主動
我就算係女 本身對你有好感
最後都係會怕左你

Sosad
咁喺個post傾多陣計先囉
不過凡事都有第一次嘅

女追男隔層紗 男追女隔重山
其實男仔好在意自己對個女仔既初次形象
所以會一係好撚多野講,另外就講dd野就算
基本上第一種人起碼fail幾次先會溝到女
我就是人辦

我就主動add 通訊軟件
得閒搵佢吹下水咁
對佢既關心會比其他仔多
係咁多

得罪講句
我肯定呢個世界冇佢想要嘅男人

好似好衰，好似喺連登唱佢咁
好彩佢冇睇姐

俾咩暗示好
主動約佢？會唔會太over
好似話會唔珍惜 被當後備

diu一陣＊ 打錯

講下你故事

除非個男仔對你好反感
唔係咁樣已經好夠

我a0 一直都好撚驚比人拒絕會比人笑9
由其連登咁撚多po笑毒撚

由今日早d瞓 二度發育

等你加我

咁睇下你有幾想同呢個人一齊喇

得罪講句 上網識人最好一開波就睇左樣先
唔係傾耐大家沉左是旦一方睇唔岩樣 變冷淡
另一方都好難受

好撚多野講都okay呀
起碼可以carry成個對話
唔怕無野講 or 有冷場

其實女仔單獨約得佢出黎
正常男仔都會知咩事
你話有套戲想睇,然後直落食飯
再唔係既你話有義工想join
同佢製造多d單獨相處既機會

老套啲咁講
怯 你就輸成世
肯試 可能得
唔試 一定唔得

如果有一日你望住心儀嘅女仔俾人溝左
而原因係個女仔見你一直都冇反應覺得你唔中意佢
所以揀左第二個
你會點？

呢個真

d女會驚架

算吧啦 聽日同樣時間你都係上緊連登炸

話自己條件唔差
都無仔溝 個D女

先最鐘意釣人胃口
然後要求多多

之後呢 繼續搵佢定等佢主動返
如果佢一直被動 係咪姐係想我自動collect skin

少少dead air好撚過

笑咪笑
第時溝到女咪得
幾時溝到就理撚得佢

又比巴打發現左

咪係
到時出個post屌返笑你d人啦
做個最後的勝利者

多謝巴打
有冇方法抄牌被拒絕而不失霸氣

學上面巴打講，正常男仔見到咁都知咩事
如果俾曬位都唔做下嘢，咁就叫佢collect skin喇

唔俾女拒絕過幾次點識溝女呀

第一次溝:原來條女有仔,但我仲係咁flirt佢,搞到佢好煩
第二次溝:同個女仔幾好傾,但最衰自己唔生性,冇勇氣追埋落去,因為個女仔有時沖沖下涼都會覆我msg
第三次溝:自己衰煩親條女
第四次溝: 根本條女係好事業型,好追求成績同刷cv,但同時又叫曬春話冇仔
第五次溝:終於得,不過係俾女朋友逼宮

冇
柒就柒

我一開始俾樓主收皮有冇失霸氣 ？

冇

巴打大神

多謝你先

叔叔錫

女仔唔好太過驚做主動
俾適量既提示人地先識do
正如做數都會斬開幾廿步啦
一開波就叫你搵最後果步既答案你都唔識啦
如果真係冇feel既可以之後hea覆/唔覆個男仔
人地自然死心

呢d接近player架啦
同好多仔開個頭
跟住之後hea覆/唔覆

巴打先係

如果個post 變左A0仔揮手區就會人都無多個
所以樓豬唔洗擔心
下次試下番學着住件 "我係A0" 係衫就好快出到pool

你返工既就扮有公事
問佢拎contact 之後再傾
返學就盡量睇下有冇機會同組project
總之用正當理由
佢好難拒絕你

最後都係要女方出手
所以女仔係拍拖方面可以話有主導權

d仔會唔會好憎我，覺得咁樣做係收兵

咁可能會變校服

d hall摺到仆街 個個都冇交流

A0絲

其實好想知道d男仔係咪唔鐘意女仔太毒
即係會日日睇動畫同打機 個人又宅

我都係呀

個人興趣冇話咩既
唔係開口埋口都講呢d就得

＋1 唔係個個hall都淫亂
住呵識唔到人

邊個講住hall老馮識到人
我晚晚同roommate打牌
除左上堂同補習外都冇出過hall

同仔有其他話題傾咪得囉

或者搵個有共同興趣既仔仔交流一下

會打機既女仔唔係求之不得既咩

中移acg 既毒女好正 前提要中上樣

唔會成日提 係共同興趣先會同人傾呢d
試過比人嫌棄太毒

a0仔係原罪

宅既時候帶著眼鏡可愛萌 除左眼鏡就索勁多個隻正

不過現實有幾可出現

d暑期工舊同事成日問住呵有冇食多d仔
心諗

想問下各位A0女仔 鍾唔鍾意A0咸濕仔 ?

同埋鍾唔鍾意A0大屌仔 ?

利申:好鍾意睇AV

a0女都有架

樓主可否答我2條問題

係我男神咪得
唔係就

咸濕係ok
但唔好變態

利申:巴

岩呀 好似冇仔係唔咸濕
不過係睇佢會唔會表現出嚟

一睇就知上面個巴打係變態

YES

同感

A0大屌仔
笑撚左

我想日後可以同女女拍AV 留番比自己睇

其實知個男仔有無意恩好簡單o者

特別係u個陣

大屌仔 jm9

求賜教

現實中咁問條女已經一巴車佢

所有仔都咸濕架啦
係唔係都表現出黎嗰啲叫變態

會唔會有A0女仔肯幫自己條仔拍AV留念 ?

清醒d 啦
佢肯你都唔好意思啦

幫你拍完 一個唔好彩分手
將你條AV派街坊咁點

幫條仔拍囉
女嘅揸機 齋拍仔

咁結左婚先lo

有冇念過搣甩你既念法呢
我聽到都覺得好痴線

人地大屌仔 唔拍片showoff咪晒左

沒 拍比自己睇有咩問題 又唔會拎黎享或者要脅人 之間老左可以比自己慢慢J

想用AV保留大家既青春

加我 TG 啦樓主 @anyman2106
wait you 😉

借刀？上連登玩啲咁既野

A0女表示未驚過 不嬲都外向

我係咪要講多謝曬

所以有d人會係教會識人

其實我都幾鐘意做幼師 日日對我班仔對得好開心 只不過班老女人太黑我憎 同埋呢行好窄 所以未入行之前已經想轉行

嘩 依啲正 傻傻地成個細路咁

我都覺 就算冇樣冇身高 我都對暖男會加分 好難會唔記得佢

有無約過人係hall住飯仔， 之後睇下戲

換下條仔大脾

之後有feel就會追你

我只可以多左好多選擇 所以好難抵抗呢d誘惑 所以咪咁多人偷食囉

我朝早7點都試過啦

咁你做咩唔試下同佢一齊？

動機不純會唔會俾耶穌擊殺

我同你一樣呀
人地講野我淨係識得傻笑
唔識應佢， 怕檻芥

係咪大部分都內向

正常外向識得多人 自然多機會出pool
男仔好似取易不取難
外向會易接近d

我搵到同類啦
個腦會一空白
呆左唔識反應
結果就同男神

可能會比信徒逐出教會
唔信不如唔去
應該有其他途徑識人既

絲打咁堅

A0毒男入嚟取經

暖男係bonus 而家會關心人既男仔買少見少

一片空白＊

我個個未去到咁但都feel到佢怕醜

有嘅
不過樣貌身形又未必係你杯茶姐

加油啦巴打 如果佢怕醜都應該有d機
同佢傾計了解下先
佢習慣左同你相處就會放鬆d 架啦

你岩 世事點會盡如人意
多數我喜歡的都不喜歡我
更加唔會主動關心我

要搵到兩情雙悅嘅實在太難了

所以搵一個鐘意對方嘅人係好難
利申： A0

我放棄啦 睇唔到希望

比機會你約佢已經係好大嘅signal

係經濟學上
呢d叫做asymmetric information
獲取呢d訊息既成本好大
萬一問呢d野既時候問得柒,俾人知個hidden agenda
咁就玩撚完

我都試過比fd介紹仔 但係咁樣我會好尷囉

呢個情況好似我同個有女嘅小同咁 只不過我地timing唔啱 約唔成

點先可以開始錫錫 ?

啱呀 女仔做主動實會犯眾憎 所以我從來都唔會做開波果個

無追曬po
是咪仲未有a0絲打踏出勇猛既第一步留個tg出黎？

邊有貓唔食魚

同上

咁你應該去日本喎

勁易
利申 錫過好多女

結得婚就更加唔會比你拍啦 你ff下好啦

我不嬲比人話細路同傻更更架喎

我知教會有好多成功例子囉

淪落到去教會

我自己一個果陣就內向d 同fd一齊就慢熱d 外唔外向係睇下同邊個一齊姐

最近成日失眠 壓力大

如果本身係暖男 但係樣同身高都唔符合我標準嘅話 我都會照比機會佢 對我好咪得囉

試下執番劑涼茶？

好多仔為左溝女都番教會
去一個camp就有豐富收穫
但係d關係好混亂
身邊有幾個朋友都係教會出pool

為什麼我沒有這些機會

你應該要十世之後 先會輪到你

其實有幾多 pair 係兩情雙悅咁開始
定追追下單戀會變雙戀
我睇唔透

對住鍾意既人呢

我留tg中左伏 所以不了 有陰影

冇女打你返你轉頭咩？

唔鐘意咁苦 所以我每日聽住歌訓覺 訓下又醒下

我去過啦 冇咩特別

A0嘅我表示唔知道

睇時機
拖手->嘴咁

我會好靜唔講野 因為怕醜同覺得老尶

果然係過高手喎

其實係香港
港女個樣普通先搶手
不過前提係你健談/同人溝通到

幼教對小朋友
我覺得呢啲女仔通常都溫柔啲
有愛心同有耐性啲
我自己對住成班化骨龍一陣都頂唔順

Tg我我話你知點解
我唔公開講

大師

之前追過個A0女,俾人拒絕左,仲叫我唔好中意佢.
但平時上堂又無咩野,之後就成為左永遠毒撚

條女同你有曖昧就唔難

其實都係十個到

咁串

我都係錫過十個到

錫手指呀屌你
由左錫到右

係課室全班人面前咁同我講,唔知佢咩心態.我笑笑口咁扮無野就算

入黎係睇爆pm

好狗喎

A0女好恐怖

同埋我唔鐘意鬧仔 所以有時比呀頭嫌我唔夠惡 我想累鬥累 變困獸鬥 除非佢地真係好曳 我先會逐個逐個話 全班果日唔洗旨意出去玩

點伏法

正常人都會

好唔爭氣咁笑左

你唔公開講 我都唔逼你

遇到毒撚

有幾個幼教fd話好難識仔

毒撚得罪你咩

已失霸氣

仔

我睇十次笑十一次
每次諗起都笑左出黎
但sad but true

毒撚最忌有自信

A0千反田

真係好難 除非你入行之前已經有仔 如果唔係 你身邊只有老女人同諗住偷食嘅男人

冇得罪我呀 但係識佢第一日就想第二日同我出街喎

所以就算我冇仔 對住我班仔都夠 1對28 夠曬

係咪嫌人地樣衰炸
人地好進取 有上進心呀

但毒女郁唔鍾意毒撚

結論:毒撚係冇人中意

毒女鍾意咩

乜柒都話講feel ，唔怪之得A0

利申：A0

我好易有feel
利申： A0

之前有個post 話D女女好想比人奶閪唔知真定假

一個護士一個幼教 最難識

你出去開個變態佬post算啦
入黎搞咩事姐

果堆男人扮女人?

係 岩你啦
對住d男人打下飛機lo

真係唔知 原來D女仔咁保守 依家個心真係好灰

乜唔係你太open 太唔正常咩？

全部都係男人扮架
連登冇絲打架

我個妹都成日去黎吹水啦

入黎

共你親到無可親密
便知友誼萬歲是盡頭

戀童癖做幼教

入黎就係諗住pm曬班a0囡

好靜
啲人去哂邊

跟蹤me

有咩問題？你自己慢熱就慢熱啦

做緊野既A0女

鍾意笑 幾健談
咩圈子裡面人緣都唔錯 同男女都做到死黨

讀書時keep住間唔中都會有人追下/表白/抄下牌示下好咁
識到新朋友時會俾人覺得有拖拍
身邊識啲A380嘅男仔朋友都覺得我主動少少就唔會A0

平日雖然會叫下春呻自己A0
但真係有機會出pool就會淆

到依家都未遇到令我覺得可以放棄自由生活既對象
年紀就越來越大 講出口話自己A0都驚人笑
但又唔想為拍而拍

痴線
不如一識就約出黎埋牙
傾多一陣,大家交流下平常生活
大約傾夠1-2個禮拜約出黎就差唔多

係唔係要求太高呀

絲打好享受個人自由
咁你份人健談又多人追
一定出到pool既
擇個真心好鐘意既先一齊仲好啦
唔洗拍散拖
曬心機時間感情

咁心急真係會嚇走d女仔
仲好似久旱逢甘露咁

絲打好有愛心
日日對住小朋友應該幾開心

應該係
因為平日想出去玩又唔會冇frd陪
變相好似覺得有冇男朋友唔係生活重點

要出pool應該要搵到一個好鍾意好鍾意嘅人先會想做主動追走佢
但出黎做野後發現一個二個唔錯嘅男人都結曬婚

Fd zone is the best zone

Yeah 樓豬返黎lu
今晚打算幾點訓先

中意笑其實好殺食
我覺得

唔會開心囉
好煩
幾個都ok 一堆就不了
顧唔掂

又唔係有樓有高潮
我要有feel姐
冇理由唔鐘意佢都照拍拖下話

咁都叫心急
真係好怕事
唔怪得之A0

家長有冇問長問短

有feel就行動啦

毒女可能都鐘意charm既男神type
或者鐘意正常男仔掛
唔清楚毒女心理

我好重視私人空間
都好重視同唔同朋友相處既時間

拍散拖真係不了
未飢渴到咁
而且唔係鍾意對方嘅話
對方對我好會覺得好大壓力
所以如果知道我唔太有興趣嘅男仔對我有意思嘅話 多數朋友都唔會有得做

可能因為咁斷曬自己後路

而家瞓
天日有野搞要一早出門

識到幾日就約出黎
你估搵sp咩

笑得多會好有長輩緣
公司個個姨姨都覺得你好乖女

我自己本身個樣又偏比實際年齡細
所以笑得多會令人覺得易親近
識新朋友都幾容易

唔靚仔毒撚暗戀緊個正常樣毒女
男仔頭 睇刀劍(我冇睇過)
佢應該係a0來
佢fb d相全部都係同女仔fd影 冇自拍

呢排同多左佢傾偈 留意佢多d
唔知佢點諗

有次發現佢鼻有好多黑頭
我個下感覺係勁開心
係"ya佢咁嘅樣實冇人追佢啦"

有
我媽日催夜催叫我搵返個男朋友

明明讀書時係佢叫我唔好拍

咁到可以話識sp
閣下智商
怕遇到變態佬就唔好留tag啦咁
愛情從來都係一場賭博

黑頭化少少妝都已經唔會睇到啦

你有無鐘意過人？

佢唔化妝架
但點先可以比d signal 佢

笑咗巴打加油呀

啲家長成日都係咁架啦
讀書叫人唔好拍拖
一grad出黎做野就問有拖拍未
屌你估我變出黎咩

算啦 你唔會訓得著架啦
等間喺張床度你典多兩野就會起翻身上連登

有暗戀過一個冇可能既人（同我差10歲以上）
不過一離開左會見到對方嘅環境後好快就放低左

所以都唔知係因為真鍾意佢定因爲環境而有錯覺

你唔係吹到好high架咩 咪比吹你多陣先蒲頭囉

咁都冇問題 咁我冇野好講囉

呢度應該得你先信我係真絲打

成班都好嘈果陣 我會好恔

而且我媽仲要好多限制
要同我年紀差唔多（最多大我五歲）
要有上進心
要有穩定工作
唔好咁靚仔
要有文化
要錫我
本土香港人，唔要外國人

要求仲多過我
真係好想叫佢變一個出黎俾我

又吹乜鳩
絲打係咪有啲咩誤會

隨身帶備貼紙 糖呀 印仔是常識吧

咁多要求真係好難揾到個啱你呀媽心水嘅人

講下笑咋 不要當真

變你老豆出黎

一班入面總有一兩件係特別嘈 特別活躍
教過兒童畫班

應該得你一粒女

每班總有個特殊仔係常識吧

所以我當佢耳邊風
成日佢一講叫我搵點點點嘅男朋友我就話搵返黎同你拍咩 咁多要求

有咁既條件 都有晒另一半

淨係對過一個人心動？

仲有總有一兩個勁得意又傻下傻下

Sor囉

絲打幾歲
唔心急？

其實係佢好嫌棄我老豆
所以要我搵個好啲嘅

佢有冇叫你去相睇？我d親戚都開始催我 我話等我25都冇人要果陣再算

對得多就慣
之前工作關要係咁對細路
要扮哂聲氹佢地

係真愛
巴打竟然咁唔著重佢外表
介唔介意問下點解你會鐘意佢既

會特別錫佢

我咪同你一樣

心動就唔止一個人
但有好感同鍾意人係兩回事

咁又唔洗sor 你又冇做錯d咩

跟住一讀u 就問我幾時帶個男朋友返嚟
講到好似食生菜咁易

我已經攰到冇心機玩變聲 但求佢地生生性性 唔好有咩意外就夠 唔想比班家長屌

你地俾屋企人問 我就比朋友問

做下facial 用黑頭貼 輕鬆ko

每日返黎同放學都會攬下錫下佢地

ptgf幫到你

23左右
其實都覺得差唔多要拍下拖

但呢啲野唔係心急就得架喎

鍾意都係由好感發展出黎架？
你有無多啲同有好感既人接觸？

我媽係好想介紹佢公司嘅男仔俾我
其實我都有諗過25歲仲未拍到拖就去試下相睇

咁快放低都未必係壞事
冇可能既盡快放棄
好過之後一直糾纏落去
因爲環境而有錯覺係點

真心，女仔一係就靜，一係就太被動，一係就聖女唔想拍拖，一係就眼角高而不自知，走唔甩係依幾樣

有
因為覺得對方性格唔錯而有好感
但接觸完對方都有對我示好後 認真諗一諗就覺得都係接受唔到做情侶

然後就斷左自己後路

諗太多

如果絲打係跟呢個checklist搵仔就gg
唔好咁靚仔呢個咩條件嚟
以為樣衰既毒j一定有本心？

接受唔到既原因係咩？

即係可能日對夜對日久生情
但一唔見就發現對方其實都唔係咁特別

仲有紙尿片個d 以防有人周圍屙

靚仔多啲機會吸引女仔

我媽話靚仔冇本心喎
但樣衰既男仔冇條件搞三搞四又唔代表佢本性專一

我係覺得依家又唔係見工
跟住個checklist搵男朋友真是傻的嗎

諗起警訊尖頭仔個創意個案
高空擲物扔中佢個頭on 99

中左1 2
4都有d

覺得要由有好感上到鍾意好難
想像唔到/接受唔到要同對方有更親密嘅行為

女仔老母話唔比夜返 fine
但呢d都仲要媽媽聲 真係

係咪相處得唔夠耐？

係咪一日未拍拖
一日都當普通朋友咁相處好d

感情要培養架🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咁又唔係的 我會覺得一日未大家曖昧前

可能因為對方太快示好
令我太早就諗呢啲問題

一個月?

其實點先知係咪曖昧緊
戀愛白痴唔識分

你係咪抗拒同佢相處？

扮基及狗公招攬區

上一個係返工同事
由我因爲一啲小事產生好感>接觸多左>對方示好
可能一個月都冇

雖然識就唔止一個月

覺得同佢單獨相處好尷尬

有無單獨去街定點？

A0 正常樣 巴打 路過

利申 正常樣

成日比人話身邊好多女性朋友
但 A0啊

平日會特別留意對方
見唔到會有啲心掛掛
有啲得你地先明嘅話題
有時可能會做啲情侶先有嘅舉動（摸下頭、摵下臉、飲同一杯野）但無論做左啲咩 曖昧時都會覺得可能係自己諗多左

最簡單 會打情罵悄
例如
我會話今日餐飯唔知點解好淡😞
佢就會話 係咪因為無左我呢😏
咁

對方有約 我唔想去
平日office得返我地兩個已經覺得有啲尷尬

其實都幾睇個女仔 or 男仔
有d case巴打講過有哂情侶先有嘅舉動 甚至單獨去埋人屋企 都可以原來係無野

我想要full time 架喎

呢樣真
因為我有A380嘅男仔朋友
佢地只係習慣左對女仔做啲曖昧嘅舉動

我遇過一個好似你既女仔 (希望唔係你 )
我諗你都係一個人可以過得好開心 對拍拖又無咩幻想同期望
難得遇到個有好感既，點解唔可以花少少時間單獨相處呢？無人保證相處左一定會鍾意，但連單獨相處都唔肯就一定咩都無

計我話 a0毒女配返a0毒撚就岩晒

起碼大家初戀開心 又唔怕比player呃

23仲好後生姐
不過職場難識異性

估到你啦

應該唔係我
不過你描述得真係幾中
對我黎講就算唔拍拖生活都依舊多姿多彩
只係年紀大左開始覺得應該要試下拍拖
但唔拍都唔會有咩問題

我都明你講嘅 要自己主動踏出一步
雙方先可以慢慢走近對方
但有時未踏出嗰步已經預見到好多障礙
咁唔想曬對方時間
會覺得你值得更好的 放棄我搵下一個啦

我覺得我可能會去speed dating果d

你係咪中學讀女校？

每一段感情都唔會好順利架啦
無話曬唔曬時間既，你如果同對方講得好清楚，佢都仲係要放心機同時間既，係佢既選擇黎
而你要做既，就係你真係鍾意對方先好同佢一齊 唔好試下拍拖

你啱呀

呢d唔洗我地管架

好想食晒呢個POST 既A0絲打

我覺得呢個年紀仲比呀媽管 先係最辛苦 呀媽都係時候放手 佢唔放手 我點長大

另外就係，難得遇到個有好感既人，點解要咁易放棄？

你d女仔朋友冇個啱你心水？

你揾住ptgf頂住當先啦

係咪計埋我

有 但鍾意親既都古古怪怪
性格勁難搞
所以

你grad左咪計埋你囉

好貴

唔好下下都賴老母啦
你自己都要大個下
俾佢知道你真係大個女先得架
長大同成長係兩樣野黎

啱呀

你呢啲叫自我放棄

大家出左黎做野會點識仔/女

我唔係讀女校
所以一定唔係我

不過如果個女仔真係咁似我
都可以同巴打講下我諗法

有好感其實真係好少野 並唔係巴打所講好難得
難得嘅係鍾意
你做得朋友唔多唔少都會有少少好感 但好感要再進一步就唔係咁易

有好感好易 但當要將好感昇華
就好易出事 昇唔到可能連好感都會冇埋

你可能會覺得我地呢種諗法好麻煩
係 我地係咁麻煩架啦
所以咪叫你搵下個囉

好開心喎得返兩個
我地勁好傾

夠prue夠真

男神好多女仔fd
有d都幾靚
同我係兩個level既
令我覺得自己冇機

佢係連有好感既都少
你升唔到，唔係朋友都做唔到咩？

負評上一頁

咁點知自己ff 緊定真曖昧

Player

1001

你岩
不過事實係
A0毒女同毒撚
好似唔過電咁
永遠唔會開花結果

我都係咁 有時可能諗太多
會幻想出好多未一齊同拍拖後既問題
結果覺得好麻煩
不如算數唔好搞咁多

毒女邊會鍾意毒撚

巴打唔係外貌協會人士
抵讚

一定要真人面對面 大家一齊嗰陣係好開心愉快